
                      Básica básica básica. No hay mucho más que decir. Efectos especiales hasta vomitar que lo único que podemos disfrutar es de ver a los personajes de la primera entrega. Es previsible hasta decir basta! Sinceramente, película para domingo por la tarde en casa. Argumento cero...
        
            